所有航班取消！！！！！

現場聽到 一手資料

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

FC未

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

ｆｃ 左未？
未嘅可以無視

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

一手資料 現場聽到

一手現場聽到

機場個網仲見到正常升降

有冇英文announcement?

人在現場聽到
一手

咁有冇水牌?

我喺現場聽到佢播廣播

水牌未轉

未公佈咪信散水撚

係現場既都聽到

想fc麻煩自己入黎

啱啱先廣播

開始要諗，只要全部取消，大家可以返屋企休息聽日再黎
咁樣落去無損抗爭先最大機會贏！

有線剛剛報咗

未有新聞前，不能掉以輕心

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

上機場網頁睇好過

人一走就開返啦

暫時登記同取消係兩樣野黎

咁講又俾人屌分化
佢地唔見棺材唔流眼淚

我幾撚時叫過人散水

所有人聽住

消息未必係真
想知真定假既全部自己入機場睇水牌

成班淨係識鳩屌

出左special announcement
但啲機嘅status就未改

都未放工入黎就已經GG

大家睇定d先

頭先聽好似冇
得廣東話

我諗住同大家講聲喳
全場拍手

是但啦我琴日比人屌左成日了
事實係只要全部離境航班取消，經濟就有損失
另外要比其他機繼續來港，留一部分人接機
持續到聽朝大家再黎
咁樣落去先有出路
無心做軍師不過想同大家理性分析
唔排除政府會諗到辦法拆呢招
不過暫時黎睇咁樣做係最有效

機管局表示，受公眾機場集會影響，客運大樓運作嚴重受阻，所有航班登記服務已於下午4時30分暫停。今日其餘離港及抵港航班將繼續運作，航空公司將就未能完成航班登機程序的旅客作出安排。機管局呼籲公眾人士應避免前往機場。

據機管局網站顯示，截至下午4時，共有182離港及188抵港航班取消。國泰航空網頁顯示，國泰及國泰港龍今日有96班離港航班，以及107班抵港航班受影響。

Source: 蘋果

不過大家留意返停止登記唔等於取消航班
大家hold住先！

我不在香港，航班只是推遲，沒有取消

就算係都一定要繼續入機場呀
人愈多愈安全!

大家新手可能唔識個玩法
提提你
人多 = 813癱瘓機場
人少 = 和你飛接機

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

你估D旅客比你咁玩會點
開返都要時間

一手資料航班沒有取消，只是推遲2小時

機場，一定要搞。
因為對準經濟，完全正確！

但係一旦有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，睇返毅進仔討論能力奇差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

人在外地（機場）

暫停登記only

未取消係唔夠架
暫停登記only

頭先班燥底狗 9成係換衫黑鬼

立即分開

壞習慣 一有事全部堆埋一齊

好容易俾錯覺人地以為成班都係鬼

有事發生 應該立即分開左先

用英文解釋 佢地係UNDERCOVER COPS

你死啦,一陣D人又話你係鬼
未見血/有手足俾人拉之前唔可以講散水架

國泰食咁多

現場相pls

有

今日留守外地機場，如真正取消會通知大家

啱啱聽到係 所有航空服務已取消
可以再待確定 我一手聽到

一定係佢最多 佢市佔好高

[緊急分析]法！不！責！眾！

[和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停

唔會叫人散水
淨係同大家講返呢樣嘢
從來冇叫人散

又走得

散唔散水自己決定
可以繼續留

大把機未cancel

你話離境？

係

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

WHERE AMAZING JOURNEYS BEGIN
新口號, 神助攻

from HKIA front page

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

現場文宣要加大 banner ，各國文字表達唔會阻人上機的主旨

係暫時取消登記
冇人又會開番
入機場呀大家

17:53機場一手
仲有機未cancel

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

有大量狗開始帶風
多人聚集導致上唔到機 同 阻止人上機係2件事
多人聚集 狗冇權捉你 比較多旅客理解
阻礙人上機 狗有借口出動

民陣已經宣布818遊行 點解要係依個時間損失民意
邊個想818之前損失大量民意 少D人上街 大家自己諗
如何煲大721 811 我諗300萬人不是夢

另外回覆之前請先起底 及 善用不推文